林鄭才是港毒幕後黑手

我見到個朋友話
近年見到中港開始融洽啲，好似搞唔點港毒，就推行呢個送終法例，一邊裝作模樣地「討好」中共。
一邊就「認為」法例冇得進行而「終止」，但係就繼續整埋啲奇奇怪怪嘅法例，就好似明日大嶼、送濱咁，就係用呢啲手法繼續令中港矛盾惡化。
成功嘅話咁就變成港獨
但係失敗嘅話都可以令到香港「烏煙瘴氣」
單純系個人猜測
所以香港越亂林奠越開心